係咪各區組成小隊，追蹤手帶人士

唔需要
一見到即刻大嗌 大把人招呼佢

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

你做埋popo果份jm9

我唔覺得呢樣野應該分邊個做
作為一個真香港人 都係為左保護其他人
to be fair 3萬個警察點都唔夠全民監察咁高效率
況且我地只係幫手落call
捉人唔係我地做